兩個人同床訓障礙

我好鐘意同男朋友訓 平時我地都好鐘意攬住大家
攬住一齊訓 好sweet
但每次攬住訓 我未訓著已經頸緊膊痛
要轉身啪下條頸 又怕郁會整醒佢 又拍壓住佢隻手會痺
所以而加一齊訓都係拖住手 或者橋住隻手入睡
訓到半夜通常會變背對背
其實攬住一齊訓有冇咩技巧？或者有咩pose大家都舒服

插住訓，每兩個鐘轉一次人

壓住手訓最ON9
被壓果方會訓得唔好同埋條頸痛

點解唔試下女上男下插住瞓？

最好既睡眠質素一定係各有各訓
拖手仔已經係有身體接觸又keep得好訓既選擇

好奇一問插住訓條丁都會變返細掛

A插B 跟住B插A?
定係轉第三個人插？

差唔多一星期一齊訓一次 都習慣唔到

佢話隻手放係我條頸同枕頭中間 就冇壓住隻手
但咁樣我條頸又痛

真係得哩個選擇？
好想攬住訓 可能睇得劇太多

咪直接同佢講 話你會頸痛

同女朋友一向各有各訓
因為我成日會郁嚟郁去整醒佢

唔好睇咁多啲韓劇
背對背最理想

張床夠大就應該冇事
訓訓下會碌開

應該日日一齊訓一個月左右會慣卦

一齊側埋一邊揸住條女對奶訓

拍拖初頭先會覺得又sweet又剩

掂撚住晒點訓呀

雖然訓之前會攬埋一嚿 但最舒服都係自己訓

向同一個方向訓，男嘅喺後面抱女嘅訓

最理想分床訓
分房更好

然後我男友就話我啲頭髮整到佢

食飯同生活都要分開

我女朋友又係，會整到我塊臉好痕